一班球星一齊住 The Champions

終於出咗第七集，笑撚死

好多笑點要翻睇，太多笑點

冇人睇？！